<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Моё приложение</string>
    <string name="onClick">Нажми на Меня</string>
    <string name="age">" Дата рождения: 05.05.1983 Пол: Мужской"</string>
    <string name="contact">evrinom45@gmail.com | 89000466591 | Екатеринбург, Россия</string>
    <string name="fio">Горбачев Евгений</string>
    <string name="profession">" Backend-разработчик (JavaScript)"</string>
    <string name="skills">Навыки: MSSQL, MySQL, ASP.NET, ADO.NET, HTML, CSS, JavaScript, PHP, C#, C/C++, WPF</string>
    <string name="aboutMe">О себе: Опыт работы в некоммерческих проектах от 1 года         с использованием HTML5, CSS, PHP, Javascript, Java. Легко учиться и переучиваться. Личная цель - постоянная         профессиональный рост.</string>
    <string name="education">" Образование: Среднее специальное"</string>
    <string name="educationalInstitution">Учебное заведение: Компьютерная Академия ТОП</string>
    <string name="faculty">Факультет: Разработка программного обеспечения</string>
    <string name="specialization">" Специализация: Разработчик программного обеспечения"</string>
    <string name="yearEnding">" Год окончания: 2023"</string>
    <string name="language">Знание языков: русский, английский-A1-Basic</string>
    <string name="JavaScript">Мультипарадигменный язык программирования.         Поддерживает объектно-ориентированный, императивный и функциональный стили.         Обычно используется как встраиваемый язык для программного доступа         к объектам приложений. Наиболее широкое применение находит в браузерах         как язык сценариев для придания интерактивности веб-страницам</string>
    <string name="Jv">строго типизированный объектно-ориентированный         язык программирования общего назначения, разработанный компанией Sun Microsystems         (в последующем приобретённой компанией Oracle). Разработка ведётся сообществом,         организованным через Java Community Process; язык и основные реализующие его технологии         распространяются по лицензии GPL. Приложения Java обычно транслируются в специальный байт-код,         поэтому они могут работать на любой компьютерной архитектуре, для которой существует реализация         виртуальной Java-машины.</string>
    <string name="Android">Операционная система для разнообразных         электронных устройств. Изначально разрабатывалась компанией Android, Inc.,         которую затем приобрела Google. Основана на ядре Linux и собственной реализации         виртуальной машины Java компании Google. Впоследствии Google инициировала создание         альянса Open Handset Alliance, который занимается поддержкой и дальнейшим развитием платформы.         Android позволяет запускать Java-приложения, управляющие устройством через разработанные         Google библиотеки. Android Native Development Kit позволяет портировать библиотеки         и компоненты приложений, написанные на языке программирования С и других языках.</string>
</resources>